大家平均一個月用幾錢係飲酒食煙身上

我就2000到喇

$0

食煙$1000 酒$4-6000

煙0, 酒100蚊

一年咁就相差24000

渣ga

愛酒人士

愛女姐 諗唔撚到有咩人會鐘意飲酒

調劑既野無得計較咁多

有酒就有女麼

煙10000每日6包

我食植物都用咗10k

S200一包捲煙，用來溝其他野roll，可以食成年
平時基本上唔煙唔酒

報左驚

2萬左右

毒撚

可能係食菜

R.A.P.

1000煙
酒應該無1000
加埋唔洗2000

以前飲得癲就45千一個月

沙蛇上連登

佢黑警，毒品免費

0

點分配

唔食煙，飲酒就3000左右，多數飲下cocktail, white, rosè, champagne

煙$1000
2皮都是請人飲酒吃飯多

而家日日坐底飲兩罐高身藍妹都20蚊了

高職位

同d 銀行狗保險狗地產狗 飲多
有靚女咪食好點

你應該好少呼吸空氣

每日一罐7仔果酒 一彈 =20$

有次著晒老西去搵條地產妹扮買樓
求其食間高級少少餐廳就食左條地產妹

可以溝d咩？

淨係食菜煮飯都用咗5k 一日3包in（煙草）差唔多5k

其實唔係好多 每個鐘5枝啫

植物

一日3包

訓覺都食

唔煙唔酒就比人叫毒撚

好撚慘
明明食煙個D先係毒害地球既ON9仔
飲酒又傷自己身體

有咩問題？

得啦得啦 你最撚正氣

好易食，不過地產靚女少
銀行狗多d

本人要求唔高

我又冇話自己唔飲酒
叻唔切屌

不過係唔明點解你呢D人既心理係點
唔做呢樣野就話毒撚
成件事好MK 人食你食真係

日日光合作用唔洗錢

西瓜萬 兩日一包
1800到

飲酒食煙等於貼錢慢性自殺
咁都可以有優越感

唔食煙唔飲酒就會比人話毒撚嫁啦
好撚MEAN

煙5400 酒0

$800 一包？

其實好想知d人點樣日日一包
食左年幾都係keep住三四日到一包
依家仲要食到冇晒癮甚至想嘔

煙$1200 酒$2000
賭$5000

樓上一日三包

沒黃？

唔賭錢唔叫雞就係毒撚

飲酒幾百到一千 煙三百 手捲

酒每個月就兩~三萬
煙0

應該少過200

次次唔開心特別係比Kelly鬧我個時
我條女奸奸都會叫我食支煙飲啖酒
所以好難計用左幾多錢

食煙火車頭死全家

0
不煙不酒

其實諗深一層食煙好環保嫁，因為會早d死

唔食煙

買枝cigar都300起跳

早晚一枝 x30日

座底18000一個月

計埋whiskey 買靚煙

我諗4萬到

真煙+煙彈 3000up

你死開啦小朋友 煙仔都未識食學人搶頭香

使唔使uncle教你痾尿呀

想知你舉左定右腳

壓力大呀

一枝 食開雪卡

好rich

咁癲 我每日一包已經覺得好多

成堆on9 仔認為食煙、飲酒好型，唔差在吸埋毒呀笨

利申唔煙唔酒唔吸毒

每個鐘5枝咁囉

乖仔

戒煙不戒草

樓主戒煙啦

傻閪

不了 唔做犯法野

Ching好正氣 想俾你屌

$0
唔煙唔酒

完鎖咗，佢講咗啲咩

2020仲報警
Mind your own business

420 300加幣左右

50k

正解死撚左留番啲資源比有用嘅人

乖寶寶

$0 大麻only

我而家一日六包好似多左d
咁食法銀包無水呀大佬

燃點香煙半支酒 所有不快都溜走;D

香港警察自己都啪冰啦
你報警只會搞大莊 點會搞客

如果一件事犯唔犯法係睇你處身咩地方

咁會唔會覺得係個制度問題

原來唔食煙要俾人批鬥

冇睇價錢
一晚5，6支dot左右

諗下都覺得臭

當你一個月一千
一年就一萬二
十年就十二萬

利：唔食但老豆一日一包以上

煙 0 , 酒 0

咁你要同林鄭講好數先

日日wake and bake

煙撚見此留言者全家得武漢肺炎永不超生

應該2500左右
煙around 1500
酒1000左右

fuck you bitch

食煙毒害地球
笑撚死人

班煙剷、火車頭、酒鬼都on9㗎啦
唔on9 邊會做呢啲野呀

btw uncle 幾時拍片上YouTube 教人食煙飲酒痾尿，留名學野

齋飲2000
清潔費 整電話/ 換電話10000up

個肺黑晒未
本身戒緊
早兩日又買左包
食左幾支成包掉左
除左覺得臭冇晒feel

短命啲咪洗少啲

啱

外國撚 一個月差唔多3oz草

煙1000 酒500倒

Cls

每日6蚊

自己買返屋企整冇咁肉赤啦

$0，煙戒左，酒以前會去劈，而家越大越少飲。
其實都無乜特別好飲好食，純粹係以前覺得好型

引晒d麻友出黎

雞骨草，夏枯草，羅漢果，莞茜?

你有不良嗜好就唔係毒撚？

睇你幾時肺癌 死煙鏟以為好威

100蚊 一個月飲一次？

0咁滯
唔飲酒，煙一年都食唔到一包

1-1.5m

唔同嘅，去到邊覺得環境靚就飲一杯，好隨意

你訓教都每個鐘食5支？

唔係好明點有時間一日食幾包煙 唔係返office工+自己住？

啲whisky六七百蚊支可以飲幾個月
同女可以自己溝下gin tonic
武肺唔出去飲抵左好多

佢可能一次食5枝

有咩whisky好介紹？最近係咪興日威

梁天椅食煙.jpg

3500

優點都俾你屈做缺點

如何做到食到冇癮

$0 但都儲唔到錢

你個肺點

唔食煙，酒就500左右，有時收工約friend飲杯野先翻屋企

以前十幾歲一日半枝whisky+ 半包煙
Around $4500/ 月

而家唔煙唔酒

你估香港地食齋 便咩？

飲開scotch 日威唔識
有個post專講威可以睇睇 預左要洗D錢先知自己鍾意邊種風味

植物就每日半gram起跳

遲啲肝硬化肺癌條數仲襟計

你條仆街五毛國安pr分化撚
咒天琦肺炎？

月一支威士忌，唔煙

巴打係咪飲完酒就脫到毒？

以為420=.=

佢食芙蓉王

五千左右

成分糧 唔夠再借錢

1皮左右

澳洲啲煙好撚貴

大半年先飲到一罐啤酒，平均一個月2~3蚊囖

一皮美金左右

飲開靚紅酒同埋食古巴雪茄

肺癌死啦

死道友==

比15妹教壞